「統計」支持塞港鐵行動嗎？btw港鐵手足加油

正評:支持 點都唔割席
負評:唔支持 我好想番工呀

你地班仆街 塞觀塘線！

見到廢老嬲嬲豬心中就有莫名興奮

推 統計

岩岩有銀髮幫拖 好爽呀屌

支持！！！！！

返工緊要定香港未來緊要
有腦嘅都知

大家做得好好 好感動

屌，可唔可以塞埋紅線

見到d廢老好激動

支持

塞一塞 啲癈老出哂嚟

你都可以塞，拉下個制頂下道門

西鐵呀

9：15 AM
觀塘
現時觀塘線只來往觀塘-黃埔，列車到觀塘清客走要轉接駁巴士

我鐘意被動式罷工

推

如果間公司咁樣都要扣錢真係諗下值唔值得幫個老細打工

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

有能力實有人請
驚佢有毛

係藍田，不割蓆

觀塘馬路同鐵都塞到仆街 塞得好開心

我仲係油塘排緊呀dllm